法唔法國D中學生自稱「文人」「舞者」好on9

岩岩睇到有個跳舞既傻閪考試影barcode
有人話作為舞者乜乜乜
我又諗起以前細個D on9同學讀文學就成撚日自稱文學人乜乜乜

心諗on9到打冷震

FYR

姐係咁
做人謙虛D
呢D身份係人地比
唔係自己自稱係就係

番左香港？仲係德國？

德國？好耐之前啦

讀咩

德文語言班

Yes, 叫自己跳舞愛好者, 可以。 叫自己舞者, 戇鳩

身為音樂人

毛者
五毛者